超人特攻隊個bb既能力 夠打敗一半復仇者聯盟成立？？

又鐳射眼又變火

你嗡乜鳩

隻隻字都識
加埋一齊真係

up 乜柒

應該係咁?
超人特攻隊個bb既能力 夠打敗一半復仇者聯盟成員？？